點解靚仔通常都有個肥婆女朋友？

係咪港女做成咁，靚仔都淨係溝到肥婆
唔怪得知我呢啲毒撚一世a0

所以你好靚仔？

因為真係正阿嘛